政府: 明年初接種新一代疫苗 ! ! !

第二代改良版biontech

她又指本港已購入1500劑足夠全港人使用，形容較幸運，並已與藥廠商討
1500個選委一人啪一支

"復必泰及科興疫苗 社區接種中心運作至9月底"

正苦：第一代疫苗對武肺已完全無防禦作用，建議所有市民補打第二代

新一代(科興)疫苗

今年接種計劃是可持續，料明年初開始下一輪接種，會與各地供應商探討採購新一代疫苗，採購策略是仍研發中的疫苗，而阿斯利康疫苗無需要本年內抵港，以免有浪費。

係咪指第一輪打既開始過期要再打?

第二代改良版biontech

"何栢良︰復必泰第二代疫苗針對變種病毒 建議政府增購"

專家建議同政府買唔買係兩回事

點會唔買
舊版biontech + 第二代XXX疫苗
要溝針

到時反疫苗撚會話等埋第三代先打
再唔係講打左又點 係咪終生有效

呢度係共產國家, 你點解會覺得無可能出現咁既情況

其實anti vaxxer由頭到尾都唔打算接種, 出到第100代都係搵到籍口唔打

其實大方d認左仲會尊重下佢地

大家唔好被分化
只要考慮清楚
而家決定打定唔打都係啱嘅

等出ps5pro先買
到時D人就等ps6
無限loop到永遠

好似買ps咁
就出ps6唔好買ps5
永遠唔洗打

有急需只有考慮先打舊版biontech
唔急嘅就等第二代改良版biontech先再考慮

期實每年都要打新針

有急需只有考慮先打舊版biontech
唔急嘅就等第三代改良版biontech先再考慮

有急需只有考慮先打舊版biontech
唔急嘅就等第四代改良版biontech先再考慮

有急需只有考慮先打舊版biontech
唔急嘅就等第五代改良版biontech先再考慮

每年兩針

一早有人預計第一代疫苗一年內失效

"病毒變異快 醫學界憂第一代疫苗一年內失效"

近排想打機，邊到有得買超任?

唔買Novavax

好像流感咁，一年一劑

有急需嘅就可以考慮打舊版biontech
冇咩急需嘅就等有急需時先再考慮打唔打
兩種人嘅選擇都係啱嘅

失效唔係無用, 只係保護率下降

內文冇講明年初？ 第二代仲研究緊，邊有咁快

許狗夠建議買Johnson and Johnson

都係買返第二代biontech比較好
打咗舊版biontech嘅 唔洗怕溝針

一年一booster?

唔好呃自己 戴口罩起碼戴多5年以上 旅行更加唔駛諗

記得最初好似話買咗三間疫苗
而家咁遲先齊晒三間

"政府調整疫苗採購策略，明年初將開展下一輪疫苗接種計劃，已考慮採購新一代疫苗，會考慮其對變異病毒株的保護效力"

mRNA 改版會比較快
Moderna秋季前有
biontech應該差唔多

可以ALL IN藥廠股

如果每年補一針都算係可以接受

所以咪打到9月囉。。。要捱多次冬天，到時仲要10成放返大陸人落嚟

令自己睇起上嚟聰明嘅一個好方法

就係搵一個稻草人，然後塞啲垃圾論點落佢個口度

Ps6 ps7

真心 唔係打科興
都仲有得諗
工作上有必要 咪去打囉
留喺香港唔係強制性 就唔打

ps5 都無game
買左都係無得打

再睇返南美、歐洲，土以其、印度就知跟本停唔到，變種就肯鳩定，下年年中打完第二代針就會話物色緊第三代疫苗，再下年就第四代……

都未必一年要打一次, 如果過左2年效果都仲有overall 70% protection rate睇唔到點解需要補針

新疫苗=FOUR兄2.0

第二代科興

傾價錢 試針又要整又要出貨

9月後仲有咩針俾你打

反疫苗撚：打嚟冇用 會變種 打左會死 好危險 唔打就唔會死架啦 打左死既都無疫苗致死

第二代歐美疫苗來港之前，港共肯定出狗招將唔打疫苗嘅人邊緣化，唔打第一代biotech，到時冇晒貨，一係打科興，一係做社會邊緣人

等ps6

先唔好講有冇第二代供港
就算係biotech，到時仲係咪歐制？
定biontech都已經係復星係內地自行生產？

如果少人打舊版biontech
可能有啲貨遲啲出
下年直接出貨第二代biontech

4hing

移咗民啦我 仲等出年 屌你老母啦

其實你無打過而家果個版本既biontech 你打下一代biontech 都好可能要由而家呢代第一針打起
你諗下， 而家英美基本上全部人都會打哂兩針， 你係藥廠會唔會浪費時間研究淨打第三針有無用

"復必泰 及 科興 疫苗 社區接種中心運作至9月底"
兩隻都停喎

係咪叫4 hing?

如果
可能
都好肯定下

全撚部打死人都唔會賠,大型騙案

疫苗撚重話快手打左佢先

但明明變種病毒已經出現 已經知道會保護率下降 咁急趕打做咩

想捱多幾針咩

同流感針一樣，不過一季打一支，睇你自己想唔想追最新iPhone,咁簡單道理應該明呱

為應付變種
點都要打第二代
如果唔打第二代
不如第一代都唔打

打完第一代果班係要再打過定點

而家仲係兩間, az 似乎唔會買

要拉高4兄個成功率

唔信任政府比人spin 左落反疫苗
同埋唔等你班白老鼠沖出黎打左先睇下死唔死得 我地點會放心打

變種，唔代表舊種會無左
iphone10 仲有好多人用緊

停曬又有一大堆人未打疫苗, 咁又點做林鄭尋日講果個12人一檯? 全部一齊4人一檯again?

即係叫d餐廳唔需要打, 去到9月會放寬曬?

支持政府無理由唔打

唔打果d唔好話自己係藍

袋住先既概念？

其實買moderna, novavax, pfizer三間就得

呢到話無效 唔知數據係點

"現有的疫苗均對尼日利亞變種病毒無效"

全世界既人都變成藥樽

問下點解仲用緊iphone10好無

而現有的所有社區疫苗接種中心計劃運作至9月底，聶德權指，BioNTech疫苗有接種期限，「儲存亦有局限」，在抵況後只能保存3至4個月，解凍後亦只能保存5日，考慮種種因素後，決定所有疫苗接種中心亦計劃運作至9月底，換言之，市民如想打BioNTech必須於8月底前接種第一劑，否則難以趕及在9月底前打第二針。而科興疫苗在接種中心停止運作後，市民仍可到私家診所及普通科門診打針。

實情就係每年都要打

第一代效能降到overall 得80%, 跟住新一代有90%, 咁新打果d會揀新疫苗, 舊果d都仲係保護到, 直到降到某個水平再打booster就得

舊iphone一樣大把人用

中国疫苗更适合东亚人体质

除非要打咗先出到國
如果唔係弱感冒打嚟做乜柒

尼日利亞變種個ratio佔人口幾多, 東亞同歐洲流行率幾多, 呢d都要納入consideration

非洲登革熱果d都好勁啦, 但係無傳到去香港, 所以香港咪唔使打

打科興不如等 第二代biontech

係咪變Five興

除非佢真係強制打，否則其實真係理撚得佢，亞博啲人入曬ICU未？

認同
根本個疫症有排都未完到
多謝支那

iPhone起碼有實用性

有啲人打咗，感覺會好啲，我講心理。

個個好返都肺花而且跳唔到1cm

唔會啦
流感針都係每年打新針
唔通打曬往年咁多枝咩

屌你 咁就咪撚逼人打第一代屌你老母

唔好講笑 我都想PS5有four 興咁多貨

啱聽

最起碼一針過啦

第二代應該打一針就得

其實流感針都唔多人年年打啦
與其打針不如等藥好過啦

你諗下全球問題 全球暖化大家出少少力 簡單垃圾分類 都唔幫手解決 簡單要你戴口罩 都遊行示威 跟本唔會完諗起都驚

其實好多連登仔覺得自己後生，就算中左都會無事，佢地無諗過屋企老人家中左會點，自私到一個點，好垃圾

戴口罩，是一輩子的事

諗下年咁遠?
下半年打左混合先啦

咁都要有個感覺「好啲」嘅原因架
本身武漢流感已經變到冇殺傷力咁濟
都唔知好啲嘅位係邊
呢啲人肯定傷風都會驚到瀨尿

10月後無第一代 BNT打

一來港共冇保證會買第二代biontech，二來就算會買都唔知幾時有得打。

你唔打第一代biontech，清晒貨之後，港共出狗招邊緣化未打疫苗嘅人，到時一係打科興，一係貴客自理

唔打 lor

有得旅行咪打囉

明年初

但打一次針就=玩一次俄羅斯輪盤
你唔會知你身體隱疾邊次同疫苗有抵觸

呢啲人係畀主流傳媒放大嘅嘢同主流世界所做嘅嘢嚇親。

其實就係流感針
每年打新針
你覺得今年有需要 就今年打
你覺得下年有需要 就下年打

免疫學原理係最少要2針, J&J一針但效能只有70%

其實個"無殺傷力"有冇數據支持?
我真心咁諗緊打唔打 但講到急切性我好似真係唔急
但全世界唔打 係咪想好似SARS咁慢慢等佢完?
副作用其實任何疫苗都有 而且我打左 至少我唔會中 (如果講effectiveness, 我普通人真係唔識計 我當係"相對上"無咁易中) 我唔中 至少唔會傳染到比家人/老人家
我未搵到一個好有力既理由而唔打... 我都搵緊...

咁你驚咪你自己打囉
有話你屋企人體弱都迫你唔打咩
憑乜撚嘢要叫全部人打？
你唔好話流感針都要全民強制打
你就真係自私啦因為你自己屋企有老人就叫全民陪你打啲冇保證嘅針，講到老人中武流就必死咁，住安全室啦屌

廢老：我打咗科興 百毒不侵 相信政府 唔再打二代針！

其實要諗啦
其他國家都搶緊第二代疫苗

"歐盟擬購18億劑第二代疫苗 針對變種新冠"

Biontech 好多國家想打都冇得打
香港假假地都到左60萬枝（暫時用得既）
不過我都訂唔到ps5

之前唔係講出一針版本咩

感覺好啲都唔洗出嚟屌人唔打
成日喺度反疫苗撚：xxx
無懼撚:xxx
煩撚到

講你又信

都唔係官方information

如果要每年打一次，累積落嚟要死幾多老人家

應該係
之後要等下年初
先有第二代改良版biontech

你比負評都講下原因 都話咗我自己都搵緊原因唔打 邊個想無啦啦承受風險姐

本身有代謝異常或者營養不良咪有殺傷力囉
但對好似呀朗呢啲成日運動又注重飲食就真係just a flu

我有長期病患 你迫我打既話
你都係一樣咁自私一樣咁垃圾

不過呢個政府話會入第二代姐
點知佢會唔會入biontech

咁出年先算，反正日本有排

日本接種率先得1%

科兄第二版，保護率上升至52%

無疫苗版安心出行
唔準番工、乘搭公共交通工具、到公眾場所

lay 係屋企？

無第二代biontech
下年 舊版biontech + 第二代XXX疫苗
要溝針

反正依家都唔需要藍絲選民
清洗吓人口可以慳返唔少錢

中咗弱感冒會唔會捉晒你+家人+同事一齊去隔離14日先？

車就肯定唔會

其他就難講

真，啲人唔打就係唔打，政府點嚇市民都無用

咁而家biontech嘅第二代係以補充劑嘅形式？
定係乜都未未打過嘅都可以打
如果係後者嘅話咁就等下年
正路應唔會要溝針掛

上面條傻閪邊一句係關捉唔捉你隔離事？

國藥疫苗

而家政府不斷威逼利誘
都係得咁少人打

打咗疫苗嘅人係邊緣
定係
未打疫苗嘅人嘅人係邊緣

其實就係好似流感針
每年打新針

Cls 無限打針，他日身體全係 病毒

其實我真心想知 如果唔係依個垃圾政府 大家會唔會打
Say依家大家係台灣人 蔡英文政府叫大家打 會唔會都對支針咁反感？
中唔中的確係自己嘅事 但中咗會傳染比人 就唔只係自己個人問題 永遠都唔知會唔會有個friend因為抗疫疲勞中招之前傳咗比自己

依家接種率10%都未到

無人知

外國接種率高，明顯係香港人憎政府先唔打啦，根本都唔知有乜好討論

唉麻撚煩
利申未打過流感針

白老鼠

以為係five興

睇好邊隻藥廠股先

佢覺得武肺係弱感冒打針無謂
我咪講呢隻弱感冒中招會捉你九族去隔離囉

都真 呢個政府有咩做唔出
4hing講到明60以上唔打得
呢個政府就鼓勵老人家打

台灣接種率都好低
所有疫情穩定嘅地方
接種率低係好正常

如果歐美疫情好似香港咁
接種率一定仲低

歐美地區邊咁人反疫苗，係香港人先咁

歐美唔反疫苗
如果歐美疫情好似香港咁
接種率一定仲低

係因為本身疫情穩定 大家都唔擔心 所以唔打？🤔
香港狗官點抗疫真係有眼睇 到時放埋班蝗落嚟我真係好驚不爆過

歐美疫情嚴重咁多，多人打係正常

港共係仆街，但條命仲緊要囉

J&j 70%係因為佢唔計輕症。同佢trial 嗰陣有試武肺變種

咪on9啦 你幾個PR 自己友覆自己友
邊個外國接種率高啊?
歐盟講明唔夠疫苗 歐盟成員國都唔夠10%接種率
得英國34m人打左第一針叫接種率高?

復必泰都係「最高」得95%
科興得50%
何以見得你唔會中

如果要打，都應該係有風險嘅少數去打
連同佢哋自己屋企人自願去打
啫係老人家自己去打

完全冇理由係冇風險嘅大多數去為有啲風險嘅少數去全民打疫苗

香港武流死亡率1.7%

香港流感死亡率1.9%～3.3%

點樣有殺傷力？

Thor兄（強化）

咁你全家連班老坑打晒針未呀？
未既話有冇諗過你屋企人中左再出街會傳染人呀？
垃圾自私撚

錯比喻 個比喻個對比程度都唔夠

而家係iphone 4 vs iphone12

一個係停止支援更新，跟唔上新野（得返基本功能only)

然後照買iphone4?

我可以用任何嘢發誓我唔撚係pr
屌真係好撚煩 我都話諗緊打唔打 想睇下大家意見
日尻日都係 問兩句講兩嘢又比人屌pr
我喺公司屙緊屎睇緊連登呀 洗唔撚洗影staff card比你睇呀
屌真係好撚燥 你覺得我係pr未用理由說服我唔打囉 如果唔係點對抗pr呀 你老母臭閪

其實點樣少人打, 香港打左1個半月去到7%, BNT仲要遲開打仲要停左一段時間, 個速度係acceptable架wor

係柒婆覺得接種速度慢啫

台灣無疫情，仲低誘因去打啦
唔打都無咩機會中，打嚟做咩

打咗夠要去隔離
咁打嚟做乜

個更新咪就係booster shot

你當係trade機既念啦, 同埋真係無你講到iphone 4同12差10年, 過左半年pfizer仲有90%以上保護力, 只係特定地區變種唔work, 如果唔係香港/東亞/歐美地區流行唔打都唔係大影響

如果係低殺傷力 點解全世界都收皮？
Sor我真係想知 唔係串唔係pr
唉屌

世界各地接種進展
台灣接種率仲低

歐美一日十萬八萬人確診
香港一日兩個三個
有乜撚好比

其實我個人覺得 香港人最大問題係唔撚可以信政府
以依家個situation 基本上係唔洗打 (好似台灣咁)
但一次又一次重新爆發 已經令到我唔信個仆街政府 (台灣都好似一直keep住低case)
咁即係只可以自救.... that's why 我先考慮打

打到有愛滋針為止

香港人都唔係反疫苗
會等嘅最大原因係因為外國疫情未穩定
只有等外國疫情穩定落嚟
確認仲有咩變種
做對應嘅疫苗
再打針先至係有用

Pfizer 拖隻TDOC

你何以見得全世界收皮

如果你個定義係封關等於收皮
只係單純因為醫療系統會負荷唔到
因為武流傳得快同留院期長
會影響到成個醫療系統
但其實好多時留院係多餘
例子：亞博，啲人裡面根本鳩fing

如果你定義係致死率,sor 已經證明咗唔係

我問你，你會唔會因為要拯救蒼生免於住亞博而「年年打啲冇保證嘅針」
我就唔會囉

我覆你咩? 你樓下果2個啊

我都話永續死亡遊戲㗎啦

新一代4hing

以後半年強制打一次兩劑
2 年打8 劑

密切接觸者隔離遲啲會唔會放寬就唔知
但如果你係個群組嘅源頭，打針令你唔中/中咗唔出現病徵唔去驗發現唔到咪唔會捉人去隔離囉

其實就係我一直"卡"住既"急切性"問題
依家支針未必好effective 又未cover到所有變種野
我唔係專家啦 唔知D病會點變
但幾時先係最佳timing去打呢? 而幾時人地先會穩定呢?
好似前面巴打又有講 穩定左 仲打針黎做乜
變左就好似一個loop咁

等穩定先打>>>穩定打黎做乜>>>可能又爆過>>>又再等穩定......

兒燈仔最鐘意嘅醫護又嚟料

不過你咁易發炆 唔好打疫苗啦
一陣疫苗激發你身體內隻hulk出黎就唔好啦

根本就只不過係流感，政府，泛民，建制，港獨，同埋垃圾民主kol有份夾埋製造市場氣氛迫市民做奴隸

所以咪撚諗啦，根據當下情況判定
變數係無限，你冇可能捕得曬
總之而家就打嚟多餘
老人家驚就自己去打啦

每年玩4次俄羅斯輪盤

一路打！往死裡打！

我自己條team個印度同事都中左招(o係mumbai)
佢地都係home quarantine 聽到我耳都突 (仲要同5個家人一齊住)
但又成日聽到印度好多人因為依隻病而死
當然傳媒係信唔過 我都明
如果係咁 係咪好似BJ一開始咁 咩都唔搞 等個個中晒變風土病就係依個武肺既最好解決方法...?

又係呢啲唔知會唔會嘅嘢
有咪到時先去囉
有得唔打就點都唔撚打

藍屍之前夠話全民檢測完有得開關去支那
FF少陣啦

廢人一個 我燥係因為你講野無point
歡迎你block尻我 好開心依個post仲有巴打唔係好似你咁咁垃圾而可以認真討論

最佳timing每個人都唔同
自己考慮清楚
想打就打
唔想打都無得迫
香港人咁精 自己識揀

唉屌 坦白講係因為我feel到自己開始懶
食飯前都唔捽手....
屋企有老婆同兩隻貓... 一出事就GG......

但又的唔起肝樣樣野都咁alert同做得咁小心....
唉

睇數據，致死率1.7%，咁佢哋人口多，死得嘅人咪多囉，我冇睇佢哋感染率，不過佢哋衛生咁差都估到架啦

你計佢哋印度流感死亡人數都好多架，咁係咪又要全民打流感針？

根本變風土病唔係人去控制，隻毒傳得太快，你冇得控制，風土係必然。

睇埋第二句先回post啦

48%人接種1st dose 都唔叫高？

你言辭間仲係覺得隻病毒好勁
幫你唔到，俾曬數據你都驚
can't help

我唯一concern係.... 個個話唔打唔打
結果D Biontech比人打尻晒
到時真係想打就得番科興 就仆街了
唉.. 今晚再同老婆傾下先

PR查完資料終於覆到?
英國宜家係暫時無資源比人打第2針
你班疫苗撚唔係話要針晒2野先有效 第1針衰過唔打咩?

唔想打無得迫？

如果真係迫呢

1500萬定真係1500劑?

本身隻病比人話係弱感冒咪就係好多都係你第二句咁講中咗都冇咩事咁

nono 我唔係講緊隻野勁
係o係香港 中左會好煩
我同老婆都會比人捉去隔離
之後屋企兩隻主子就大獲...

如果中左 好似印度咁home quarantine 我仲開心呀
可以無限WFH
依家唔係怕隻病 係怕D中招後既生活影響

抗疫撚：唔打對唔住香港人、邊個唔打疫苗邊個喺鬼、抗疫重要過抗爭、支持抗疫為由永續強制戴口罩及限聚令、只要喺抗疫就支持政府做任何嘢、聽(政府)指示抗疫就可以光復香港

又想用恐嚇人呢招去推高個接種率
我就邊隻都唔會打，吹咩

早打早享受 遲打蝕幾舊

個個都PR 被迫害妄想症
張相就今日bloomberg既dat 想問邊度缺資源 daily average doses 升返wo

正苦吹風打針

中咗其實邊有人知，都係輕感冒症狀
你無啦啦去驗就真係畀人捉啦

失效乜意思先
除非個spike protein變咗否則我都唔知到底隻疫苗點失效

關乜antivax事啫
40樓下基本上中武肺都唔會有事
打都係for the greater good
如果第二代講緊係第二代支那疫苗又有乜為
加上港共夠膽俾香港人打efficacy都唔知有冇五成 嘅科興
我睇唔到40樓下有乜理由要打疫苗

成都威斯克咋

你緊係冇症狀唔洗驗啦，但除非你係毒撚，否則一會傳到俾啲抵抗力弱容易有症狀嘅人，咁咪一樣track到你係源頭要捉入集中營

問題係流感個H 蛋白有18隻亞種N蛋白有11隻亞種咁排列組合
武漢肺炎隻spike protein有幾多亞種

返工周圍冇廢佬驚乜鳩
同埋大部分廢佬都有打
驚乜鳩

J&J 同 Novavax好處係一針搞掂

而全球中、高收入國家，接種率均高於香港

高收入地區關香港乜事？某中国高官以前先訓斥過香港窮鬼唔好未富先驕

點解冇得打Moderna

本身Johnson&Johnson唔差
打一針就已經7成幾
但係而家出事停咗

你同事又肯定唔會接觸廢老？ 只要有一件廢老冇打或者打咗科興(其實等於冇打)，咁就一定有機會有人出現症狀

打左係有高機率隻病毒無法對你造成傷害,但唔代表唔會中招, 更加唔會避免成為播毒者

同事接觸咁咪同事接觸
你講到無限延伸咁
全港都要驗喎

我都唔知點算失效
只係知道第二代疫苗會好過舊版疫苗

上面班痴線佬做咩
每個人情況唔同打枝針又話支持政府

我明你意思 唔係驚武肺 唔係抗疫撚
覺得隻病好恐怖會死會點
只係想生活回復正常
過咗成個2020
都係完全見唔到可以回復正常生活既跡象
我都想全球所有國家當佢弱感冒
由得佢傳播 但現實就唔係咁
唔打疫苗就只可以無了期咁等 等到佢自然消失
等到全球都當呢件事係歷史為止
望見台灣疫情穩定 生活大致如常就羨慕
但台灣封咗成年關先維持到
未來佢陸陸續續開返關
真係唔知要幾耐先比冇打針既人可以入境又唔洗隔離

再講等第二代 第二代咪又係新推出 又係做白老鼠
等到成熟多數據 又好似宜家咁 第三代準備出啦

你唔見777玩封區玩得幾開心咩？

Agger
Well said

呢啲咁嘅隨機大突襲你都計？
咁你不如驚你自己打完復必泰都中過好過啦

想買都要買到先得

當出iphone? 洗唔洗去先達炒針

我諗大部份人
打唔打既考慮唔係 中唔中肺炎
多數都係驚冇車坐冇飯食 冇旅行去
驚比人迫打科興

係雪藏都有限期，唔係話打咗入身會開始過期（藥廠做緊研究，可能之後每年打一次補充劑）

好多國家都搶
香港有錢點都會買到啲
估計初期第二代biontech 嘅數量應該唔多
正常會比無打任何疫苗嘅人優先打

到時係新一代科興/其他國產疫苗就好笑了

吓？
我意思係佢一check到源頭係邊就會無限延伸成個區封咗佢，冇人打疫苗繼續有人有症狀就繼續玩殘你，區區強制檢驗，簡單啲講唔打疫苗就係累街坊因為你總會遇到冇抗體容易有症狀嘅人

到時 舊版biontech + 第二代XXX疫苗
要溝針

冇打個啲梗係打咗科興清咗批貨先啦等佢哋有基本50%抵抗力先，打咗舊版既反而會優先就真因為繼續保住依班人有抗體唔會變無效，否則就嘥咗建立咗嘅免疫群

"陳肇始料明年初開展下一輪接種 正考慮採購新一代疫苗"

打咗舊版有一定保護率
點都係推高全體接種率為優先

唔係話疫苗保護期得9個月咩？

打左第一代批白老鼠顫抖吧

睇死連登仔，到時第二代咪一樣唔打，真係唔好哂錢買。

打左既，到時開開心心出國

明年初 我記得7婆開頭話入3，4款
而家入左2隻就停手
有人肯定佢講野算數?

問題係採購個個叫香港政府

所以話你班疫苗撚暗啞底咪又係藍屍

因為第三款出咗事，咁佢咪乘勢唔買第三款，谷人打頭嗰兩款囉

阿爺要你買4兄有得唔買咩？
唔打唔愛國呀

其實都係合理推測
政府補錢要新版
舊版實有其他國家要
間廠無蝕

問題係7婆幾時成為一個守信用既人而香港人又信

五餅二魚

流感針

變到好勁，好多新病毒株
有南非/英國/法國/尼泊爾病毒株

第一代打你唔死 整第二代

其實政府同時公佈兩個消息
- "復必泰及科興疫苗 社區接種中心運作至9月底"
- "明年初開展下一輪接種 正考慮採購新一代疫苗"

都係明確咗之後接種疫苗嘅路線
大家只要考慮清楚
而家決定打定唔打都係啱嘅

點解你咁肯定係biotech

其實連登仔係咪好想打針姐, 係就快啦咪撚阻住曬
為你好叫你唔好打又俾你話反疫苗撚, 你自己打撚飽佢啦傻仔

比三慢打左先

同樣道理
你唔會知你係唔係對武肺有好強反應嘅人（會出現併發症嘅重症患者）

打唔打針自己衡量啦

中學議論文啲駁論

九月停曬咁咪可以做種族隔離

4Hing改
Sinovac-G

以後一年一支booster

是但啦 當個個都打哂
即係無人會中招啦 咁即係我都唔洗打

話買新叫人點會打

選委=全香港
邏輯上係冇錯

香港人都被嚇大架喇

全港人真普選

科興得50% , 我諗要啪三針先可以達到8-9成

今次只會令兩類人去打針
1. 16-29歲非優先
2. 想打但想等埋發叔先（因為最遲要係8月打第一針）

其他一開始決定唔打嘅人都係會唔打

我想打阿斯利康呀！

16-29歲非優先 <--後生點會信政府 完

報導指財新雜誌引述消息人士，指復星醫藥將在中國興建生產COVID-19疫苗工廠，並預計在工廠第一期項目興建完成後，可以生產2億劑的COVID-19疫苗。

你想血山?

仆街了, BNT MIC....

之前有後生仔陪70歲以上長者打科興⋯

唔通科興無呀？

不過呢個NEWS 4個月前既

藍屍唔計喇, 佢地咁愛黨

任何都有喇, 不過都係自身問題 , 唔關疫苗事

咁你又做咩提血山先！！

好正路
買開好好哋點解要轉
你轉第二隻
打咗舊版biontech
下年咪要溝針

林鄭：我都係打科興，我睇唔到香港點解係例外

唔使理條弱智仔
乜都話PR

反疫苗撚一撚定唔好打任何武肺疫苗
我無限量支持你地唔打所有牌子既武肺疫苗
邊個反疫苗撚打左疫苗正龜頭

我自己覺得係pfizer(mRNA) novavx (subunit vaccine) 同 johnson and johnson (dna adenovirus)

呢三隻有晒世界最高技術係度。

PfiZer 同morderna 都係mRNA, 所以可以二選一

佢咁樣放低一句就走，引戰味濃

好似百萬個得一個有事

d人諗住打左bnt
因為唔洗之後俾人逼打科興
政府叫你打就打
但實際效用唔高

咁其實係咪等於順民心態, 決定自己最後都會屈服政府

政府至今已為市民接種超過96萬7千劑新冠疫苗，陳肇始說，在科學上要達致「群體免疫」的效果，仍有一段頗長距離，呼籲市民珍惜機會，主動接種自己選擇的疫苗。

流感針年年都係新一代疫苗
連登仔就係太過天真, 以為有新野

生虱呀

人類從此是咪要不斷打針

可能係第二代科興呢

改良，即是第一代唔好

點迫呢

最高風險嘅醫護人員都係得 16%打咗
"醫管局行政總裁高拔陞則指，至今有約14,000多名醫護人員已接種疫苗，約佔所有員工的16%。"

公務員又有幾多人打咗

政府都迫唔到啦

通常第二針不良反應勁過第一針
唔知第三針會唔會仲勁啲

咁你打多幾次囉屌你老母

不如好似apple咁
每年都搞個疫苗special event推新疫苗啦

呢個疫苗都係預一年打一次咖啦。下年無biontech點引人去打呀。
你唔好以為打完就一勞永逸。下年無biontech既到時打唔打？一樣要面對

會愈嚟愈好

"政府: 洽購新一代新冠疫苗以保護力為重"

係囉，公墓員要效忠國家，做乜唔撚打

好驚之後迫你打four兄

如果，我假設如果唔打唔比出境哩，起碼佢真係可以做到所有無外國藉既港人，唔打針唔比出境，而且佢只需宣佈就做到，代價低到令人絕望。

當然那只是如果

然後建基於入去申請綜援既地方係政府既，所以行入去社會褔利署都要打左針先比入，等你連老綜都申請唔到

有無人接埋個故事落去

照計梗係打第二代，問題係會唔會係第二代科興唔係第二代 biontech

年年強制打針，仲要迫你打蝌興甚至蟈藥

一針打你唔死 繼續打 年年打
等中獎

支那喉舌的報紙水平係咁

咁你平衡番用條命博出境

之後淨係認科興疫苗
打biontech 都當你反政府

呢度啲人係話
「打完就成世都冇事
之後唔會比政府強迫打科興
你班柒頭今日唔打, 之後等強制打科興啦 」

之後大家都係睇定d先
最後都係唔打咁

屌你咩。。我等緊ps5pro呀

你再唔買PS5 逼你買XBOX
第時無PS5, PS5 Pro, 只有XBOX

你一係就而家買PS5, 一係就等住玩XBOX 啦

會有第二代 biontech啦
買開會繼續買
無啦啦轉第二間廠
打咗舊版biontech點算

打完第二代都係要年年打，都係等FINAL VERSION

有啲人打咗,感覺會好啲,但後尾死撚埋添

預咗㗎啦

咩呀，唔係要溝稀再分岀去既咩？

呢個comment 就有道理啦

打得舊版biontech
下年都係要打第二代biontech應付變種
邊度制都無辦法

唔會一年就無晒用咁on9 掛

我建議政府食屎添 佢會唔會食吖？